【元朗現場】八鄉指揮官李漢文（音譯）鳩屎態度回應市民問題

"我姓李，我係八鄉分區指揮官李漢文"

廢話少講
自己睇片
老豆搵仔預備

推到老豆搵仔見到